有樣野想問幾日 點解最近幾次遊行都會分左幾堆？

話說我最近想比自己放鬆下少左追連登post，唔知有無人答過。

唔明點解最近幾次遊行現場都比人分左幾堆。
721 衝中聯辦個日，有人去左西環、有一堆留左中環、有一堆留左金鐘。
727 元朗個日，又分左元朗同朗屏站出。
728 又係上環、銅鑼灣、連中間警總都有一堆。

可能我蠢，睇唔明分幾堆有咩好處。
明明最初都識講一無支援就死，不嬲人多就無事，唔衝既都留底保護衝個班。
點解依家反而自己打散自己？衝既又無左和理非人數保護？
好似西環個日咁，班狗理得你銅鑼灣個邊，集中打你一邊都夠你地死。

同埋分幾邊仲有個唔好處，一分邊就有分化，有排拗：「你黎我度啦」「你又唔黎我度？」之類。
其實之後係咪仲會繼續分幾堆？
好似比警借勢將一邊變勇武，一邊變和理非，等你地自己互屌咁。
明明六月既兄弟爬山係和理非係後面，人數上保護前面既勇武，
遊擊我都支持，但如果分左堆就唔好死守一邊了。

我唔肯定咁講啱唔啱，有錯既講聲sorry。

可能係資訊混亂？
網上定現場勇武 和理非都各有諗法
又多人會跟人行 有幾批人去唔同位咪分開咗幾批

資訊唔流通

最初六月都無大台都好似無咁既情況
係後期例如721 727兩日都見到現場有班人指揮地點 資訊唔流通仲亂指揮會搞到訊息更加混亂

如果有對家咁做 有幾個好處
第一 令你地資訊混亂 打散人數
第二 令你地有爭拗討論去邊好 做成矛盾
第三 令你地開始有人借勢話不如統一發佈資訊 成立大台

我唔敢亂講野 只係分析一下好壞

冇大台同時冇目標
有目標但未必個個認同/知道
同埋對家武力提升左幾倍
而和理非開始唔敢跟太貼

我覺得最主要真係分左幾邊 如果你得一邊 都唔到你揀跟得貼唔貼啦
其實好多和理非都想保護勇武 好多人唔敢犯法打人 但唔介意食下彈 或者比警打幾棍既

你太睇得起和理非啦...
非分化 但琴日上環打撚左成晚都冇乜人黎support
你真係以為佢哋接收唔到資訊？
以為佢哋覺得守銅鑼灣更重要？

呢個就係事實，佢地唔肯黎前線就要執生，唔好盲目相信

有鬼亂放風 打散d人方便警犬圍捕
我認為721開始去親港島都要直去中聯辦 唔好再理乜柒商場 要對準政權

我自己同身邊朋友都係依種人 定義唔到叫和理非定勇武
同埋無話睇唔睇得起既 主要係講緊分唔分幾堆
明你無心分化 但正如你既留言已經証明左如果有幾邊 係一定會拗「你又唔黎我個邊？」

其實又真係未試過齊包圍過中聯辦 本身以為728會

諗法唔同
有人覺得上環黑警重兵我地就要攻CWB
有人覺得可以分散對家兵力
有人堅持去上環對準中聯辦

經此一疫，我地知道如果一邊冇據點要保護，對家會集中先攻一邊
諗下下次點行動

分散對家兵力我有懷疑 因為係同時分散緊自己力量

我地有懷疑，但都有好多戰友覺得係咁

所以失敗左之後最重要係反省同思考
我明白會有失落同憤怒
但最重要係用腦去行事，搵出問題再改進

好多人話唔要大台其實根本只係自己想做大台，好似元朗咁就好似爭櫈仔咁衝咗四條友去申請，有一個仲要喺TG Channel 屌其他Channel 呼籲行其他路線

問題係度
果日所有人都知中聯辦重防
真係無諗到勇武會死守...

重防即係敵人核心 無防即係敵人唔care
值唔值得就自己諗 我唔敢叫人做或唔做

元朗果日無可厚非，情況都唔同
去水邊村遊樂場追悼會要去朗屏站落
買老婆餅同去南邊圍要元朗站落

係因為大家麻木左 陷入左思考盲點

出馬路 食煙 覺得已經見怪不怪

結果心理防線失守

個人就鳩行鳩坐鳩開戰線 鳩開傘陣

咪撚再坐住個腦啦 緊記728 血的教訓

原本以為西環會遊擊番落去
一路有兄弟係中環黎
有d重要西營盤包 但係唔夠人

重要8點開始無地鐵

大家諗吓嚟緊星期日仲應唔應該港島西同將軍澳分開搞

如果係回氣嘅就兩個都和理非，撚狗算，唔好硬撼

如果有開拖打算就搞一個算啦，唔好打算行完tko齊齊過海

西環已經重防，唔好連續兩個星期硬撼

728無遊行(無通知書,新玩法)
其實真係好多兄弟 無準備就上陣
若再次攻西環 一定要滿裝高火力先攻

有老一輩和理非會介意去中聯辦

但嚟緊84有兩個遊行 我諗班狗一定唔會批西環
如果批tko就去tko 暫時係咪唔好去西環送頭住好啲
除非和理非 如果唔係我覺得揀一個搞算 唔好兩個一齊 如果唔係又好似728咁一邊西環一邊cwb

認同 如果唔打遊擊 就集中兵力 除非你去兩個都係敵方重要據點
如果唔係好似上次一個西環 一個銅鑼灣 班狗根本理得你銅鑼灣搞咩

我唔會講依啲 我唔會帶風向 只係想分析下好壞

各有各做，認同

但728好明顯係cwb散咗堆人 西環唔夠多人先咁早開哂片

去邊都好 人數最重要

認同 啲人好似開始唔記得最緊要人多
勇武又唔記得左人多先好衝
和理非又唔記得勇武要人數保護先無事

去幾個地方冇問題 問題係戰線拉太長
班和理非宜家係只要出咗嚟打卡就算

如果你判斷班人為打卡係正確 咁更加要集中係一個地點 起碼唔會白白浪費人數保護

同埋有一種人唔能夠定義係和理非定勇武
好似我上面講 佢出黎係為左保護勇武 佢唔會衝 但佢可以食彈同捱下棍

因為模式要變 每次都淨係守到夜俾人清 有建築目標要衝就無所謂。
但係近排都無 守都無野守 要轉打遊擊 hit and run

唔反對遊擊

因為冇不反對通知書?

唔係個個都熟d路，除左金鐘之外

唔計當地人，好難完全知晒

其實好似好早散左 散左都無再去上環
好多人佢去個邊無事發生 基本上就會返屋企
佢地唔會主動出手 但會留守現場再被動還擊
依個都係一開始分左幾邊 必然發展出既局面 啲人見無野發生就會自然散

戰線太長係真

唔該唔好一窩蜂去曬物資鏈喇

你唔好咁講啦 事實未必係咁
如果真係唔係咁 你咁講完有咩效果要諗諗
就算真係咁 都盡量鼓勵互相支持 唔好加劇分化
好想贏 如果我講錯得罪你 我願意say sorry

遊擊100人已經可以玩殘佢

推

其實我就係on99走左去銅鑼灣個班
我見現場其實都係同平時差唔多運作 都係set路障同運物資
但好似真係無狗 所以感覺先和理非左 我諗有狗一樣有人還擊

香港人真係痴線！

元朗嗰日係有誤會嘅，好多人揀咗元朗站出，攪到塞死咗喺元朗站，但其實水邊村公園係近朗屏多啲嘅，咁又令到啲某部分人去咗朗屏站出，直接過去水邊村公園/元朗廣場等，再由水邊村/元廣開始遊行。又有部分人去咗圍元朗狗屋，其實本身冇問題，但因為太多人集中咗喺大馬路，令到啲塞住咗大馬路，所以一開打嘅時候就令到啲人趕唔切去增援。

手足有少少唔明和理非, 我知我講完會同手足一樣被誤會分化, 但真係唔講唔會改善
和理非傾向一窩蜂做同一件事, 例如擋CCTV, 幾十把遮開喺同一個位, 有手足想有效率啲分頭行事就變成冇cover; 又例如set roadblock, 十幾個欄喺地, 圍死喺同一個三角到砌, 然後一齊推埋上前先返轉頭一齊砌第二個; 再例如一排欄有一兩位手足喺到拆一邊就可以, 但拆拆下冇喇喇和理非就搵人幫手另一邊, 對面馬路就冇人郁, 仲叫極唔散
仲有前面提過嘅物資鏈, 連叫人唔好影相都十幾個喺同一個位做
其實咁樣真係好浪費人力, 見到夠人又冇人再嗌幫手嗰時可以大膽啲行上前啲搵嘢幫手, 咁就唔會塞死曬啲backup喺最後排, 變相真空咗前排
而且人群一路向前疊, 先可以起到勇武同和理非相輔相成嘅效果, 擴大安全範圍

所以8.4係去港島定將軍澳

兩邊差咁遠

補給又分左兩條線

有咩事真係損失慘重

認同巴打提出既問題 如果有能力改善到 都希望每個人都可以留意下

人人程度都唔一樣 我自問最前都只係做過前線後方 但我個心出黎只係想保護勇武 想贏

同埋6月圍立會、圍警總，始終都有個目標，但7月走上街頭，所以冇統一

其實都係溝通不足問題
當日遊行大隊係遮打花園去銅鑼灣
但係開始左之後就有人覺得
去銅鑼灣做乜？有咩目的？目標應該係西環
咁就有一班人開始向西環方向行

留意....當時係遊行開始左一段時間
亦都唔係好多人跟左去西環
過左去銅鑼灣果邊既更加唔知發生咩事

所以咪形容係一窩蜂, 嬲死喺同一個位

未入黑已經動咗身, 但老銅到上環好撚遠啊

所以咪話戰線拉太長 cwb根本冇目標

戰線真係太長太多
西環上環開緊火
但係d路障防線竟然全部set哂係銅鑼灣
上環去銅鑼灣係有幾咁遠
而且掛住set路障結果又冇人黎西環幫手

之前一直有人/民陣出離申請不反對，所以集合到所有人係同一個地方，就算點散開都有人流keep住
到最近兩次，冇實質路線，之後就開始各有各做，搞到好似漫無目的咁為佔而佔。好似728咁，銅鑼灣一路到西環嘅人其實唔算好多，根本佔唔到咁多路，有好多位俾警犬攻，之後警犬一夾防線就退哂，仲分埋幾邊唔同區，就算手足想去其他地方幫手都好麻煩。

（同埋仲有好多人死守冇意義既地方，又或者係冇任何情況下無啦啦退防線）

利申，唔係好叻依啲野唔知有冇錯，純個人感覺同觀察，仲有五大訴求都冇哂

我地分散兵力真係冇用 班狗只會一邊攻起

分散戰線無問題，但可以同一個方向推進，策略效果會好啲

戰線真係唔可以拉太長 勇武都可能會趕過前線
班和理非唔係被動俾狗圍嘅話真係自動散水

個條密到插針都插唔入嘅物資鏈最後係銅鑼灣停左 冇物資傳去西環亦冇乜人去西環

一係有鬼一係有暗底大台

個ac開左咁耐，諗住用分身ac覆都有P牌仔

推下等多啲人離討論

近排先係咁 唔知搞乜 好混亂 啲人去唔同地方

以我經驗嚟計啦 戰線最多2個地鐵站嘅距離
特別係港島 金鐘重防 灣仔重防 西上環重防 21同28條戰線都有3個位俾人輕鬆出嚟斬斷
西環至中環 金鐘至灣仔 咁就戰線效果最理想

完全同意! 可以傾傾

策略-運動民主大台(活動時專用) 有請外國巴/冷氣巴/老豆搵仔巴

發夢時 資訊太多 尤其係太多9UP討論
令到活動資訊唔清晰 就好似琴日咁
有一班人去稅務大樓
有一班人係金紫荊
有一班人去西區警署
有一班人去銅鑼灣
到底其實去邊?

建議成立一個TG投票Channel (活動專用)
希望一班冷氣巴/外國巴 負責收集資料 發起投票
到底去邊 到底留定走 投票決定
每個人都係大台!

有狗有鬼又點 好過大家走散俾人單捉
同埋我見大group有幾萬人 要做票都唔係咁易

屌諗返就炆, 嘥曬啲人同時間

發夢由銅鑼灣落西環幫手，途中一直拎住物資過西環（係拎住，唔係物資鏈）
之後物資鏈傳哂物資過銅鑼灣結果係西環開拖

其實大家都知班狗唔會理銅鑼灣

係銅鑼灣行過西環已經腳仔軟，之後仲係咁食彈同搵路退，真係嬲

其實知嗰時已經好遲, 最近幾次班狗手腳好快, 應該就係想斷我哋backup

屌依家就係講緊戰線太長距離太遠九成人都選擇停係銅鑼灣啊 係咪應該檢討下策略
利申真係由銅鑼灣衝過西環親眼睇住

因為大家都試緊新方法
知道定點死守唔work
想做到遍地開花但仲未成熟
比啲時間啦

屌老銅棄撚咗向咗前但重點係班友做乜鳩都一窩蜂喺曬後面耽誤咗啊

分唔係唔得
分就be water
唔分就勇武反擊

明白 但要注意遍地開花就真係有重要據點先有效果
睇返今次 班狗真係會放任某啲區唔理
咁就變左分散敵人唔成 反而反散左自己人

真係反智到仆街講咗幾多百次
物資鏈起碼隔一隻手臂身位, 終點盡可能靠近前線啊

講返戰線距離啦

眼前嘅問題係無目標

無目標fine 但請真係游擊隊 不死守

有目標 死守+和理非人海保護

聲東擊西 分散警力
請尊重前線決定 謝謝

明白
但要注意遍地開花就真係要敵人重要據點先有效果
睇返今次 班狗真係會放任某啲區唔理
咁就變左分散敵人唔成 反而反散左自己人

721個晚發夢我同朋友已經係中聯辦10分鐘路程內
突然由前方帶領大家後退 成件事發生得好急
成班明明已經人在西環 有gear
都退佐翻中環
期間大家非常齊心叫光復香港 時代革命
人數極多 非常齊心開遮擋影相
我當時以為係由中聯辦嗰邊叫我地走的
因為真係好近好近最前線
翻到屋企睇直播先知仲有咁多義士係度
唔知大家同我情況係唔係一樣

遊擊好撚易俾人拉曬 冇後排back up你估我地真係敢衝狗防線咩

信息混亂係一個解決唔到嘅問題 前線冇可能有共識

本身見到落老銅以為係想好似試下77尖咀嗰時, 遊客區搏班狗唔敢亂嚟, 結果都係返咗西環
仲要班人大出嚟質問完點可以冇狗守住個皇宮、預撚咗佢哋補鑊重防嗰時返去
我明白想對準政權, 但有時真係要諗清楚啲策略係咪真係好

只會係見到少人先退

唯有小心留意有無誤導性指揮 尤其叫你去邊去邊個種指揮

巴打下次行下停下 俾自己休息下再繼續
我身體都唔好
但係用計時休息大法
（我自己係40分鐘停5-10分鐘）
我好順利由維園行去西環都唔會特別辛苦
一齊加油！！

你問我 我就覺得今時今日和理非去遊客區成效唔太嘅
大家都知道要歸邊嘅已經歸曬啦
嘗試去衝 嘗試去打贏一次 打退班狗一次 佔領一次 先係我地可以有突破嘅地方

實有人鬧我分化撚, 咁叻就上前線講
但最近幾次見到前線咁死守, 仲聲明得三個情況退, 真心諗係唔係值得咁做
我仲記得6月大家講緊其中一個進步係不死守、hit and run, 但發展到而家又好似冇咗回事
呢啲策略應該出發前諗好, 殺到埋身先打算就遲㗎喇

我都明你依個概念, 但係當我地武力不對等, 黑警仲要再提升緊武力嘅時候, 我地仲係硬住頭皮去攻堅又是否合理/一個好選擇呢?

尊重決定, 有咩事都會去幫, 但唔係咁就代表要盲目贊同、不可質疑
賽後檢討就係想下次改進, 今次已經冇咗49個手足唔想再重蹈覆轍喇
如果下下一句尊重決定就ban9所有意見, 咁前線一詞同大台有咩分別?

當時唔知點解係remfly嗰邊
係有大量懵懵懂懂跟住大隊
行佐去西環嘅和理非好驚

一聽到大量人同時叫後退、好多速龍
佢哋已經想跑走
應該自己都唔知自己行佐好前
無心理準備 panic得好犀利

要叫住佢哋慢慢黎已經有d難
要係大家都退後之際提出fact check可以點做到
求集思廣益

如果我係五毛 我會扮自己友講啲on9野比你屌 好難分的

的確有人講過感覺中前線唔知點解有散水撚潛伏, 消息流通方式真係好大問題

上次中聯辦成功遊擊咗吖嘛
有好有壞啦

頭幾次因為都係舊場同目標明確 大家都知大概走位
所以無大台都知咩玩法
最新開新地圖未打過 又無乜攻略 所以一定有唔同

前線無瑕顧及後排消息點傳播
令後排即使想質疑點解走
但係比大隊一齊推住向後行
我個人感覺就係根本無辦法
亦無時間逆流而上問咩事
就算問到 都好難叫翻散佐嘅人返黎
真係好難搞

遊行散唔係問題

入夜 一定要集合返

好多人暫時未留意到開始有人指揮都係一個問題
我自己為例 下次聽到人指揮去邊 一定會諗清楚 大家聽到都盡量留意

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

無關歸邊嘅, 想輸出概念啫, 世界咁大, 好多外國人仲係唔知咩事㗎嘛
而且認真要佔支聯辦上次應該係最好嘅時機, 上次對家明顯預喺金鐘開波, 玩支聯辦係出其不意, 今次馬上返西環, 對家已經set好陣等你, 時機已經錯失, 中間隔幾次再返西環反而仲有啲機
都係個人意見啫, 但唔交流永遠唔會有進步, 傾係第一步, 多謝你肯陪我開個頭

其實咁大量嘅人,係冇大台嘅情況下點樣可以統籌到一個hit and run活動呢? 只係去一個地方出一出黎就散? 定係不停轉換地方? 如果要轉地方點樣決定? 如果係大家分散去曬咁多日以來去過嘅場又仲夠唔夠人數去表示個影響力呢? 同時開咁多個場又會唔會重現返資訊混亂導致難以支援呢?

我同意模式係要變, 但係依家冇大台嘅情況下要做hit and run我認為有好多問題要overcome到先得

我擔心顧唔掂自己
會煩到其他手足幫我
所以全程都會好刻意咁提醒自己
有無邊度唔舒服、
需唔需要飲水、
set鬧鐘提自己休息，
如果去買水就買多幾支俾人咁樣
巴打都要照顧好自己
咁先可以同大家長期抗爭

連登通咗天真係有好有更多唔好
anyway, 明白大家有啲行動嘅出發點係好, 但真係諗清楚風險同對策先去做, 有時好心都好易做壞事, 想大家記住呢點啫

Hit and run太難啦 西上環仲要唔熟路

其實除咗支聯辦 政總 狗總之外仲有咩目標

禮賓府同律政司個位咁閪冇咩可能

因為冇大台

如果我係五毛 我會扮自己友邊開Post扮比意見邊屈毛

放心 唔係話你 我講緊巴打唔好太在意某種言論

同意, 同埋有另一個原因上面有其他巴打都有提到今次個戰線真係拉得太長, 變成對我地不利, 下次只要選擇返好D嘅地點, 應該可以改善728西環嘅慘況

我自己會退開一邊自己睇形勢先, 前線都冇後眼, 有時畀人包抄緊唔知, 想退真係未必走得切, 又未必擋得住, 結果論咪變送頭
所以真係需要每個人自己都諗一諗, 唔好聽到某啲字眼就照單全收盡信, 而且記住前線都係人, 係人都有機會犯錯, 但人多腦袋多就可以幫手執漏下
但無論如何, 一方有難, 八方就上去支援, 唔好令任何位置孤軍作戰就一定冇錯

無話一定要set死同一grp人一起齊行動 睇下瀑布嘅流水方式 時而分 時而聚

自己衝量
做完任就轉位

所以真係要開始傾
就快兩個月, 相信大家見到人數的確係有所回落, 始終每次出行唔計被嚇怕退縮嘅, 每次都有一定被捕同受傷嘅數字, 亦有手足要休息整理心情再歸隊, 愈嚟愈難再依賴大人數先可行嘅策略

冇咩在意, 只係覺得唔可以畀某種風氣漫延, 希望大家都保持一定程度嘅獨立思考

Push

戰線長度同資源(人力)分配呢兩個問題真係急切要解決
人明明有喺到, 但728咁慘真係顯得失策

講起前線同後面, 之前728有個情況重覆發生嘅係, 黑警不停放催淚彈去分隔開前後排, 慢慢前線同後排分開左之後, 就放速龍出黎打人, 捉D走唔切嘅前線
其實係咪要引入中場依個角色去幫助前線同後排溝通個情況呢? 定係其實係有溝通到, 但係前線有咩原因所以就算分散左都選擇左要留守係果度, 而後排又唔知前線嘅意向所以, 令到戰線中空依個情況出現呢?

以我經驗嚟計啦 戰線最多2個地鐵站嘅距離
特別係港島 金鐘重防 灣仔重防 西上環重防 21同28條戰線都有3個位俾人輕鬆出嚟斬斷
西環至中環 金鐘至灣仔 咁就戰線效果最理想

我上面講過 點睇

因為人數夠多, 同埋熟手做資料交流既畀人捉左

咁嘅模式會唔會怕只係幾架EU車嘅黑警就可以搞掂, 連防暴都唔洗出?

有明確目標好重要

因為冇大台 資訊太散
所以有大台會好d

我星期日都以為行銅鑼灣算
點知又衝左去西環

重要 推

同意2個站就係極限, 由其我地係打被動反擊, 黑警做得野一定已經set好曬陣, 超過2個站支援會變慢同難, 俾人中間斬斷機會又要大

兩邊都未出反對

Source：

因為兩次既遊行都被禁止
無左既定路線，想點行就點行

Btw 分兵有分兵既好，不過入夜人少就最好group 番埋一齊

被分隔嘅問題有得解決嘅, 好似一直宣傳咁講, 走嗰時拉埋你前面一排嘅袋/腰一齊走
如果呢個概念夠廣傳, 我諗中空嘅問題會有改善

老實 我地冇車 支援一定俾狗慢 除非一開始已經企滿曬

咁俾滅煙隊跑動嘅位置都要有嘅

叫得和理非就唔會去打白痴

咁當然要睇人數行事

我覺得係個好提議, 值得一試
拉長嘅時候逐個地鐵站拉落去, 唔好一下跳太遠, 移動需時, 有咩事要應援就太慢, 亦容易形成真空帶
如果前面退咗一個站, 後面咪再視乎情況相應退多一個站, 維持距離, 等多啲人可以參與

同兩邊都出咗一樣咁難抉擇

咁人嘅左手到右手伸展開都好長嘅, 拉長啲伸隻手等手足返嚟捉返有個方向感都好啊

如果少啲中空, 有人發假消息容易被捉到, 應該都會減少後場被帶走嘅機會?

如果真係打仗，當然直搗黃龍，速戰速決最好， 但我地只係示威表達意見，唔係入到中聯辦就會贏，係武力不對等情況下硬碰硬無著數，根本達唔到目的

不過我地人數多，流動性大，就係優勢，警犬重兵 A 地點，我地就即場改去B 地點，咁佢地之前 d佈防同預設戰術就用唔到， 到佢地跟過黎 B, 我地就去 C甚至回A, 等班警犬疲於奔命

如果你問警犬唔跟過黎咁點，我可以話你聽一定唔會！ 中央依家出曬聲要警犬平亂，如果放任一大班人在香港任何一處成功聚集，就足夠突顯到警犬班白恤衫無能，文宣記者都做得死佢

再者西環之前先捐左成千萬比警犬，你以為係犒賞？ 安家費黎架， 唔係班白恤衫咁落力推班細去食開心浩園餐喇喎

Ban 左遊行 無目標
變左自己鐘意去邊就去左邊
但麻煩見到小唔該轉場
你唔係大台憑乜命令人指責人唔黎幫
不嬲都話各自爬山
屌和理非唔過黎武勇 on9 到無藥醫